食咗大麻一年 你問我答

樓主外國？

係 所以先有機會接觸

點解要食？

身體有冇咩負面影響？
點解要食？

幾錢有幾多？

Daily smoker?

有無上癮？

夠僵一次連續食兩支大麻嗎？

其實寧願一開始冇接觸過

一開始係鬼佬朋友問試唔試
之後食就係享受種感覺同可以諗通好多嘢

負面就我自己覺得反應同諗嘢都慢咗
同埋份人都變咗好多 唔知好定壞

廚房幾大？

已經食到上左癮？戒唔到咩

我識人買所以5蚊美金可以買到1g

冇咁狼死

食一年都開post

唔算上癮 都係間唔中食下

可以唔掂 但係係享受種感覺

趁我仲清醒

幾重？幾高？男定女？頭髮長定短？腳指邊隻長啲？

可唔可以描述下係咩感覺？

會覺得時間過得比平時慢 諗好多嘢個腦好似不停轉咁

THC太多堅會壞腦，吸CBD種

間唔中係指隔幾耐食一次

你隊草就一定有THC

咁不如齋食CBD VAPE

搵d比例少d,啱啱到就夠

食到個人好抑鬱 我都係食左一年

邊方面變左？

係咪諗好多無謂嘢?

食咩品種？cookie/ OG/ lemon haze?
用咩方法食？

香港生活咁多年，咩先係無謂仲分得清？
好多無謂嘢習慣成自然，或者大部分人都做就正常？
呢啲習慣，大部分人以外就無謂？

咩係無謂？

我都想試下

如果你有食麻煩你講吓你個陣諗左d乜野

會思考平時唔會思考既野

有fd隊到對眼dup哂 個樣唔同左

求介紹

而家仲記唔記番個陣思考既野?記憶中深刻?多數係負面定正面思考?

有次突然間幻想起老豆老母細個番工個陣個情景，所受既壓力唔會比我依家少，生左我出黎個種喜悅，我由細到大激過佢地幾多次，出黎做野咁耐我又唔係點同佢地傾計，我又代入番佢地角色諗.....

成個過程好實在，最後突然有個思緒係：

如果你呢世人唔攬佢地一次
到時佢地唔係度
你一定會後悔

最後真係同老豆老母擁抱左陣，佢地幾撚開心

可以講係咩都會諗，同埋你其實可以控制
據我作知有好多藝術人士都會食
創作出黎既野係你平時唔會諗到既idea

Sativa 同Indica都有THC

隔五日左右

因住比連登大麻支持者咬

好似好多嘢都睇化晒嗰種感覺

我都有個中同過咗外國之後食，自拍自己食po上ig snapchat，希望佢身體健康。

負面定正面根本睇人
你個人唔執著 放低少少接受當下嘅野
就算bad trip都會從中學到好多野
最後變番good trip 就好似做冥想嘅心態咁

你隊草要有目的
例如係想放鬆都係一個目的
你漫無目的咁日日隊個人會溫溫燉燉
Psychedelic drugs係放大感覺
你本身諗咩咪放大咩
你個人負面 咪放大負面嘅野
你逃避 只會更差 學識應對bad trip
心態同set and setting好重要

性格冇以前咁暴躁 份人靜咗
同以前可能好介意嘅依家都覺得只係小事 唔會困擾到自己

Thc真係唔可以日日食同食太高
其實做咩都係唔可以過量

試過chocolate同gummy
平時一係joint一係bong

我反而覺得自己無以前咁emotional同緊張

我係抑鬱好翻

我有幾個frd長時間都係咁

我又冇抑鬱
只係變得好理性

你住邊？

食埋右

你試下唔好諗野 聽住歌
會變左成個人勁平靜 成身肌肉放鬆哂
好撚爽

咁點解你一開波要話寧願冇接觸過

食大麻都好post
希望佢身體健康

抑鬱食有冇用？

戴headphones聽

羨慕

但我食到個feel係絕望 後尾都stop左
慢慢搞到個人對住自己啲朋友都笑唔出
下下都係間硬笑出黎 咁樣算係食到抑鬱定睇開左

因為諗法同個人真係變咗

問醫生

咁但係你講嘅轉變都係好嘅轉變 咁唔係好事咩？

同條女一齊smoke, 之後搞野超正,原來屌間咁舒服

利申: 當年人係外國

樓主 tg me
交流下

寧願簡簡單單

爽到仆街

好怕上癮

我都係類似感覺 覺得係人地面前成日都要戴面具

自己理性啲控制住個份量

怕搞野前一定要smoke

幾時帶啲返香港益大家？

stone緊既時候個feel面對人既時候
內心會浮現好多最真實既想法 但又掩蓋住佢
慢慢就變到咁

食左半小時黎料, 直頭靈魂飛散一樣, 好真實
真係心靈同肉體脱離

個人同大自然結合,好似看透宇宙萬物

我反而係本身個人就好多野諗好大壓力
而家諗通哂個人正面左好多
反而少左糾結亂諗野 簡單左
變左係好似諗少左野咁
其實係資源分配岩番
而家個人改左好多壞習慣
無論physical定mental health都好左勁多

可能係

都2018仲食大麻
利申：飲汽油

好似去咗另一個世界

所以我覺得stone住對咩人好重要
如果你話有fd岩chill嘅咩都講得就話
要對住啲唔係咩都可以講嘅人 stone撚住真係bad trip到仆街 完全唔撚爽 自己一個chill好過

我覺得係心態問題
我有排日smoke夜smoke都變左你地講個種咁
但而家調整番 個人係真心咁笑出黎 好實在嘅感覺

係又食唔係食變傻鳩
懶過豬閪 乜柒唔想做
不是我

諗嘢速度快過講唔使介紹
依家仲要打字？

果陣諗乜點答
smoke weed every day

夏虫語冰，無意冒犯
再者我對自己表達冇乜信心
詞不達意有誤會被挑剔就無謂啦

簡單講，令我冷靜，專注

冇食edibles?
我自己整牛油黎食

同埋知道身邊朋友原來自已友會好開心

咁可能真係要調節下心態

係外國有次食完之後睇YouTube
平時都唔覺好笑既片食完睇都笑撚到仆街

點樣自己整

如果唔開心都可以好抑鬱 所以真係要ready先好食

可唔可以拎黎炒飯？

一齊smoke之後可以做啲咩？

Btw 就咁食weed係咪難stone d
利申乜都唔識

食野

人生在世，花花世界
好多時被環境迫使，學業工作感情壓力煩惱太多
每天要望住搵錢買樓習慣忽略身邊最近身人與事

點完大麻會打爆資本主義，貼地做返個人
用平時懶得用嘅眼耳口鼻心去真正感受世界

不要金，不要銀，只要一支棍

可能係無謂野 但無唔無謂真係冇得講 對人人唔同
會有好多大大小小嘅想法快速飛過 其實當下根本冇理咁多 反而清理左我思緒
同樓上講嘅一樣 令我冷靜 專注

冇問題，好多人係咁
可惜我眼細，冇人會睇得出

不知所謂
你食完個問題都係解決唔到架啦

最方便咪stove top
睇你想要幾potent
最緊要方便你自己姐 網上好多種方法
睇你自己會擺幾多心機時間落去整
食牛油好慳家
我整到lam一滴都有少少feel
我呢排daily use有tolerance buildup
要有strong feeling at least 5-10ml乜都夠
如果比第一次試嘅人應該一滴夠stone

間唔中食下就OK. 但我就已經上哂隱 ， 日日都要隊， 唔隊訓唔到

一群人就傾下計認真傾下外星人同信仰

睇下戲(恐怖)，打機，飲酒

同女仔就啪啪

看透宇宙萬物依種感覺真係好正
尤其平時個人有好多心結執著，但食咗之後會諗通好多嘢，會學識放下

好似飲red wine一樣
abuse食得多辣椒都傷腸胃啦

睇通左

去左兩次Amsterdam 隊完睇梵高

16歲食到而家29 歲日日拎住g pen 揸車番工及放工狂 chur 利申：加拿大人

對身體有咩負作用？

香港人講weeds

其實見大家討論到好似神丹咁
講多少少唔想導人吸毒，放大個好處。

事實上大麻唔係大家想像中同其他毒品咁
其中佢入面 CBD係好有葯用價值，THC成份先係令人high的主要成分，不過THC吸太多慢慢係會令腦部受損
大麻好少會上癮，主要係心癮你想回到果個「官感放大，時間變慢」的世界，好似入左zero零域咁

如果去到合法國家想試，先選d 低THC含量的品種會比較隱陣既都無咁傷身，去到coffee shop會有人教你

當然如果你唔係為左迷幻，其實可以試一d由大麻提煉出黎全無THC的CBD 產品，有煙油有口服，用黎保健或治療，暫時係香港係合法的

good luck bro

有時d人未試過未睇過研究就一口咬定唔好

以前會試下比少少用後感同改變下大麻嘅睇法

依家唔講太多，反正其他人都覺得毒蟲搵藉口

所以講開就講 我冇責任為大麻護航或者介紹佢嘅藥

用價值，果班人唔識或者觀點唔同，講多嘥氣

一樣野比政府抹黑左大半個世紀
唔係太多人識自己去搵答案

奉勸各位巴打
最好分享外地smoke既經歷
所有人叫你留contact分享都唔好信
連登唔係咁單純

多謝巴打提醒

利申: 外國經驗

有次試過Sativa 跟住個感覺好似可以split到幾個自己去聽一首歌 每個自己負責聽唔同既Part/樂器聲

「本體」（意識）可以focus係邊個自己都得

但果刻係度諗 其實所謂果個本體意識係自己既真正本體 定係Split出黎果幾個自己先係本體意識

定還是佢地所部都係本體 我只係佢地其中一個分裂體

果下諗左好多野 一即是全 全即是一 原來就係咁嘅感覺

利申外國體驗

我個陣隊完睇都唔知睇左啲乜

聞起黎係咩味

抵撚死，食多啲啦，廢柴

如果我又問你 玫瑰聞起黎係咩味 你會點形容？
聞過就知架喇巴打

身邊超多朋友食 話放鬆一流
壓力山大既我都想試下

個人理性左係真
感覺上個人理性左
同埋圓滑左 識得點對人

其實幾撚刺鼻下

似燒膠味？

有冇巴打食個時後腦會keep住feel到一陣涼意

有冇人鍾意溝煙絲食？

有 慢慢谷上頭頂

身為一個daily smoker已經有兩年
我想講我個腦未出現咩問題，啲朋友都唔覺我有咩唔同
我自己係因為鍾意個種天馬行空嘅諗法有助藝術創作所以接觸
我好大壓力時smoke返一兩支，真係舒緩好多，
我啲朋友鍾意smoke左出街，有次跟佢地咁做，出面本身凍到仆街，落緊雪，我睇住我friend啲腳印又有啲新諗法，好得意，係一啲重覆又重覆嘅野會trap住你一陣咁

然後之間返香港時停左3,4個月，頭一個星期會有啲想smoke，但其實只要你有野做，唔係無所事事咁諗有咩可以做，基本上我冇出現上癮嘅情況，例如話好焦慮流晒鼻涕口水咁，完全冇影響

但我覺得對我最大影響嘅係，smoke左兩年，已經唔想有太多交際，正常人冇野做會出下街搵娛樂，但大麻就係我最大嘅娛樂，基本上smoke一次由roll草到你清醒返係需要3,4個鐘

仲有好多難忘嘅經歷，想知再講

好威威？

燒膠果種臭同草果種臭有分別
草果種係真係有草青味既臭
刺鼻方面有少少似wasabi

我係外國發夢嗰時食都係得個零鐘多啲
巴打有三個鐘咁耐

香港唔識人買好撚貴 好似係
利申 發夢夢過買

你top 3既 strain係咩

我就White widow, Fruit Spirit, Green Crack

3點開始 6點差唔多要補飛 個零鐘太短 啲時間點過

吸毒仲周圍講 以為自己好撚型？

身邊啲朋友上左癮
覺得佢哋轉數慢左好多 溝通能力都有問題
成日個人傻下傻下咁 唉 累撚死人

條撚樣自我感覺良好誇大姐

Smoke完扑野爽過平時十倍

冇人想知😌

香港人係唔會明食大麻係咩一回事
香港大麻係毒品 有食既都係香港以外食架啦

呢條女個story成日post大麻

咁你又唔開

屋企廚房幾大?

有興趣想知咁多位認為大麻對腦部既影響，上邊啲巴打都講thc對腦部慢性有影響，但我睇過唔同既文章都有兩極既講法，實際多唔多例子由叻變蠢，反應快變慢

剛剛慈雲山文記食緊煲仔聞到草味
香港都有唔少人食

我都覺得睇上面啲巴打講weed個感覺好似平時人地講lsd咁

其實打飛機都得

咩價位？

上次見到有條友明目張膽係樓下拎住個grinder

唔影響到生活 其實冇乜影響

有行夜晚日落ssp
行到福華街果度 d草味大到 好明顯
我都係去完荷蘭先知係咩味

有 marijuana原意用嚟醫抑鬱先 之後先改變到娛樂用途 我認為marijuana比抗抑鬱藥有效好多 副作用相對明顯少好多 anti depressant食完真係變傻仔咁 又嘔到仆街

如果你有抑鬱 希望你早日康復 食藥始終治標唔治本 搵出抑鬱原因先最重要

sativa 諗起都爽 下下感覺放大幾陪咁

想問各位daily smoker 你地啲tolerance 如何

師兄又太誇wo 除非你食/吸左好多 但我覺得辛苦到死
btw indica定sativa啊?

係諗通好多嘢啊
我有個fd本身讀大學好撚勤力發奮好肯捱 如果出到黎做嘢一定係大好前途
但係日日食完大麻之後有一日真係諗通咗 話咩唔想讀完幾十萬書出黎淨係搵兩萬蚊 去咗做倫敦金依家失蹤咗

可能啲野唔靚
Btw有冇巴打知邊度可以平平地買個grinder ?
而家用緊較剪

hello 溫哥華巴打
我唔係daily smoker 想食就食 prefer煙多過糖果啲 唔食都唔會有問題 試過食糖overdose 慘過死
(溫哥華撚)

反應變慢都係食緊嘅時候先會
但係stone咗打機都幾正
由叻變蠢就好似暫時冇呢個問題
反而個腦開咗諗多咗嘢
個人變個emotional
好易笑又好易喊
試過睇火影都喊

身體健康咗？

大麻唔係毒品， 柒少陣

毒撚冇錢

大家食個陣會飲咩，我就鍾意飲茶，如果唔係個口好易乾

我都間唔中隊草🤤其實就真係好放鬆同埋訓得好舒服👍🏼

食得嗰1年，又唔係daily smoke，學乜鬼人開post吖

食bonk定 roll joint

隊之前加枝芒果汁,食朱古力
個人會好正👍🏼不妨可以試下

綠茶

可唔可以講下係咩感覺？

係咪真係聞得出條街度邊個有吸大麻？
(聽朋友講話會聞到)

香港邊度有

Blunt or backwood?

道友

有冇人會有時懷疑自己係咪唔小心講咗心入面諗緊嗰樣嘢 我指冇食嘅時候

你飲左芒果汁會加強左種感覺
芒果入面有種成分同草係好夾
跟住食朱古力
你再隊草會好開心

緊係有啦屌
Wing到我仆街

係一定會聞到

如果溝埋少少芒果味煙絲更加大逆不道

菊花茶

係咪每次食都會OD?

其實係咪苦，
同埋有無方法認到邊個食開大麻？
有無試過戒，如有想知經歷

又唔係日日食
食得個一年就學人開post
用大麻刷存在感？

發夢係外國朋友guide住我食，播左啲好舒服既音樂，一齊smoke, 有種發現新大陸既感覺，好舒服，好想介紹所有人去感受呢樣野lol

但之後幾次都冇feel, 生活壓力太大，放鬆唔到，冇時間靜靜地食，冇地方可以好舒服咁攤兩個鐘.....

好掛住可以enjoy既日子

覺唔覺得得時間過得好慢,同人講野佢好似望左你好耐咁?

D蝻SSP當街當巷食 差佬隔離行過唔理

食極都無乜feel (可能次次都有飲酒同太醉)

唔識食？

食space cake都無乜反應

我係發夢lsd個陣就係咁樣
係咁同個fd講人類只係意識體
一即係零零即係一

X2 好大未 不過要聞過先識分

Green Crack +1
Bubble Gum
Laughing Buddha

日日食加唔正確嘅心態係會咁
我改變好心態後諗通哂
個人專注左 言行仲比以前好好多
個人非常理性 開心左好多

啲人smoke得太迷會自己以為自己好清醒
其實on99咁 我有排毫無目的咁日食夜食就係咁

再講多次 對任何野都係 適量唔好過量唔好依賴

笑死，食左一年大麻好威威開post?
你連大麻同毒品個界缐都未分到係到扮資深用家話後悔真係人唔笑狗都吠

凳你屋企人可憐，被人中出生左你件社會垃圾出黎

過來人 食左諗野會好deep
以前個人混混噩噩 好煙嗜酒
同屋企人幾疏離
smoke親就係度諗
生命夠究係點黎
但每次最後只會有一個答案:
人生得一次 點黎都好，唔好浪費自己光陰

之後有時會好驚smoke 因為又會返返去果個思想既老胡同 其實就係自己想逃避想繼續懶散
有一次od 睇到如果我咁落去會點 就開始戒不良嗜好(包括smoke)
又努力做自己想做既野同埋會關心多啲屋企人

想講既係 smoke 唔緊要 最緊要係有得著, 因為weed lsd 呢類都有少少啟靈作用，或者係話會諗到平時唔會深究既道理
唔好完全當佢係relaxation

有冇蠢到?

可一不可再

我係溫哥華做過打擊毒品(講明marijuana define唔係drug先 以bc standard) 反而磨菇好少聽 都冇乜見過 海洛英反而多到你唔信
不過聽過做創作嘅會鍾意磨菇

it's more like you don't give a fuck anymore

seems like 囉 但smoke之後就好肚餓 食飽就訓

Acid is way better

On9仔未stone過？

加州撚
我都daily咗成年幾。同巴打講一樣，個人變咗好多，睇嘢化咗開咗。
後悔冇早啲smoke，如果唔係好多嘢會早啲睇化。
最緊要work life balance，唔影響你工作。

smoke 住打波都好正

有時間多啲用下個腦
對個人有幫助

smoke左3年，都唔係daily
咁岩識到對上一個係daily smoker
一齊左年幾日日都同佢一齊隊
散左之後自己隊，Bad trip到想死係咁諗佢
情緒抑鬱到一個點之算無掂一年
最近食返係good trip

利申國外

我有個fd又係日食夜食 淨係食大麻同得閒貼下lsd
但佢之後因為冇錢食大麻走左去搵工
佢冇學歷不過肯挨
番兩份 仲草到錢添

點解會死？

唔好妖魔化shrooms

冇錯呀
我愛父母

好想試

外國上網買好方便，香港就唔知，只知銅鑼灣銀座地庫有間賣吸煙工具，有bong grinder raw paper，價錢偏貴，普通一個grinder建議買鐵嘅都唔好太平買膠，用耐左會好「啜」。較剪要剪幾耐

咁係你個fd本身個人on9姐

講到好誇張，之前上網睇過篇文話從來冇人吸食大麻od至死，見到樓上話乜野食完個人好理性同屋企人關係好左都好誇張，但我認同睇野會睇化左，即係遇到啲唔開心嘅事都唔會太唔開心，因為你返屋企smoke一支，明天又是新的一天。

至於話會唔會od bad trip，從來哩啲野都好睇環境，想舒舒服服嘅就係個你feel comfort嘅地方同一啲熟你嘅人一齊，淨係頭幾次有試過bad trip之後smoke得耐左去唔返個個位

奉勸大家唔好搞lsd哩類型毒品，草叫左天然少少，起碼係植物，但lsd cocaine人地係入面溝左咩都唔知，食左真係變傻仔

Strong post lm

利申smoke左3年 好少喺連登見到比較中立嘅大麻post

溝咗咩都唔知？唔識用test kit呀？
一竹竿打一船人
你自己唔掂lsd就叫人唔好掂，咁同普通人話大麻係毒品，叫人唔好食有咩分別呀？

我都覺得情侶一齊隊會好開心

On9 理性討論 lsd對人腦嘅傷害就一定有，而係大好多，high嘅程度都唔同啦 半張stamp已經可以不醒人事 我覺得草叫做mild少少囉

Bro 我隊左3年都算係daily stoner
前兩個月連續兩次bad trip之後就戒左
Tryna put my life together

介唔介意講下點解badtrip同個感覺係點

我去左用一個觀察者既身份睇翻自己咁多年黎生活上面同埋做人，都係一條廢柴

跟住同埋唔想死果時冇人記得

剛入手

Shrooms好神聖

會唔會搞到自己肥咗？

Harm reduction 係好重要

有無試過食完扑野

感觀都開了
以後沒煩囂

其實大師係咪有試過

LSD一定對人腦有傷害?
半張stamp都不醒人事，你知唔知你半張stamp有幾多mg? 之前有冇食過?tolerance 有幾多?
high 程度唔同? 巴打我勸你如果你食LSD係想for recreational purposes既你淨係想要high既唔好食喇 去打波算啦

LSD 既researches 係遠比Weed 黎得科學化

正解 雖然總有方法work around test kit
btw, 1p-lsd 香港都好似唔算非法

食得多會變到好遲頓，間中食就好

對人腦有乜傷害呀？講來聽下！
食乜過量都對人體都有害㗎啦，飲水都會㗎

我覺得每個人都應該有自己嘅選擇權，服食任何藥物都係，但食之前應該先詳細了解嗰種藥物成分、劑量、副作用同風險等等，自己再衡量同評估應唔應該食

你係理性討論就應該講清楚lsd有冇風險，而唔係因為市面好多25i充lsd而叫人唔好食

半tab不醒人事？你自己經驗？幾多ug呀？
當然歡迎你分享自己經驗俾大家，但半tab就不醒人事真係有啲誇張，我同意每個人反應可以唔一樣，但嗰百零二百ug會不醒人事絕對唔會係大部分人反應

吸毒狗收皮啦
知你420好撚CHILL喇

你係理性討論就應該講清楚lsd有乜風險

屌 要平嘅廟街都有啦

淘寶都有，五年前貪得意買咗個，幾條嘢價錢，頂佢個肺grind唔到㗎，用咗幾次就丟咗

屌 尋晚bad trip

其實睇到嘅差不多
除左個人飄d
我仲飲左ok多酒

Please don't mix any drug with alcohol

Thanks
知道自己大命

係零*

唔該曬ching

得啦好威

樓主外國邊到

食完sativa 個人好攰咁
唔係indica既感覺黎咩

Ching chill wor
Wanna join

香港邊度有得買joint用嘅filter tip? 或者有冇人試過自製?

爽過檸檬茶?

上網買啦 平又幾十個

睇完新聞話好難分解，用紙摺算

lm